11月完約 有咩PLAN好用呀

而家用緊6GB
有多梗係好啦,不過都係平行先既
PMPM

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie